死利狗又靠黑哨（不服來辯）

手球就紅牌啦 咩入左就唔洗吹
如果唔洗吹咁十幾年前歐聯決賽阿仙奴列文就唔會紅牌啦 1:18開始睇 古利都補中入波啦 咪又係吹返轉頭 黑哨就黑哨啦 今季咁多場波都要靠黑哨拎分 拎左英超都唔光榮

明黑又點？
利迷都好想輸波
救下曼聯爭氣d 下季大炒利物浦

都話樓上條傻西淨係識拎曼聯出黎講
歐聯輸夠3粒都想繼續輸落去
最後兩場承你貴言啦

D利迷惡撚到呢

有咩證明我地係黑哨？有過數紙證明？

唔係應該調番轉？

好難分樓主曲定直

喂 咁快玩完 獌迷都未入黎人型蜈蚣

呢下擋波令我諗起so9係國家隊個球

手球係紅牌 12碼

你睇下我樓上個位清講乜先啦

球證覺得唔係刻意咪唔吹law

呢d兩邊一鳩樣啦
咪撚懶清高啦獌狗

呢個page就咁睇

你憎隊波就算全季5:0大勝，你都可以話唔光榮架啦

次次都打和洗太平地
依家邊個屌人先呀

幾時懶清高，下次有獌狗拉猁狗落水你咪嘈囉
宜家啲猁狗惡撚到

之前個post屌極你都唔覆
個post獌狗開黎屌柒利狗
問你死敵互相抽水有咩問題又扮睇唔到

下呢d野兩邊都做開啦
我肯定利狗有做過
你覺得曼狗無做？

唔明曼聯球迷笑鳩猁狗有咩問題

係你覺得利迷反鳩曼有問題咁wor
我由此至終都係憎你同你隊獌聯既

有病睇醫生啦清，幅圖唔係話唔俾猁抽獌水呀

球例都未撚識又急住抽人水

而家牌都冇

fifa死猁狗

世界會轉 球例會變呀

球證覺得唔係手球犯規咪無牌囉

憎無問題呀
你反都高汁嘅我笑埋一份又點話呀
但有問題果d咪就係#2咁
曼明明唔關事都揾嚟做擋箭牌，肉酸到

曼聯仲繼續咁頹落去，仲會唔會多fans?

#2

咪一鳩樣

啱，呢件垃圾嚟

唉，次次有呢啲Post，獌狗仔都未開始起哄就拋球例出嚟搞串個Party，根本唔識點撚獌狗，下次要出本手冊指示下撚狗程序

六弟，顧掂自己先，就算二哥，都係踩住你班垃圾獌狗，嗌聲二哥嚟聽下先

舊年唔見你地叫兩哥

二哥

佢開7成post都係關於獌

死猁狗而家連二哥都要打J
屌你老母猁加搞咁多咪又係四大皆空
狗普拎過冠軍未
定班猁狗真係柒到計埋亞洲挑戰盃

你真係唔識英文架wor

無你獌狗咁犀利，搞咁大壇嘢踢走完摩佬最後都得歐霸參賽權，仲過買De Ligt, Oblak, Koulibaly，人地有歐聯唔踢落嚟同你獌狗踢歐霸?

仲講英超？本土聯賽比你拎幾多屆都係喺英格蘭門口吠嘅門口狗，European Cup / Champions League 你獌狗仔拎咗幾多屆阿？Ｊ歷史已經可悲，仲要淨係識Ｊ本土殊榮歷史，獌狗仔爭下氣啦，Build up 吓personality, 睇你ID 淨係識靠反利拎存在感，顧好自己啦六弟。

睇到雞皮都起撚埋
叫人 build up 下personality
你以為自己邊撚7個呀
平時仲7唔咩下下高高在上狗仔狗仔咁叫, 以為自己好撚把炮
而家仲做埋人生教練叫人build up 下personality
塞番個龜頭入你老母個花柳閪度啦

六弟開始九唔搭八，比心機呀獌狗仔！
無論你點柒，一場兄弟我一定撐你，六弟！

講下build 乜春野personality 先啦
你咁撚威 快啲教下人啦

你睇六弟嬲到

得啦得啦, 死廢柴又係呢招
駁唔撚到就番去裝香你老豆啦
拋低句 嬲嬲豬有撚用咩,
死毒撚自說自話咁

當你班六弟獌狗仔已經無嘢好講搬埋晒啲老母閪呀，花柳呀之類出嚟，仲要求其他人同你論點對駁，獌狗六弟最叻呢招，公係我贏字係你輸！
抵你撐隊波都撐到咁柒

講粗口屌柒你啲傻閪毒撚就梗架啦
上連登話人講粗口，笑撚死人咩
不過你繼續兜啦，死傻閪
扮撚哂唔在乎柒下柒下咁
睇下你幾時先教下大家點build up personality

都幾好奇其他六弟迷見到你成隻癲狗咁吠會點睇，你唔洗教啦，癲狗就係你personality，比心機。見到獌狗們各司其職，有人負責吠，有人負責正常傾波，有啲羨慕你地分工咁明確。

千其唔好輕言放棄呀，癲狗六弟！

自命清高毒撚真係可怕打埋啲閪文懶撚臭串懶撚啜核咁
人地開post 屌痢就要build personality
你自己開post 抽曼水就好撚大義凜然咁
自己班痢狗串人就話人狗仔
人地屌你就癲狗
唔係仲覺得自己好撚高尚呀嘛
驗下個閪腦啦

高尚唔敢講，自己撐隊波排名高過六弟就真，記住屌利迷要昂高個頭屌，仲要嗌大聲啲。畢竟你知第六同第二都有啲距離

49000又柒.............